6月9號邊個上街邊個就係鬼

最好快d通過，捉哂大劉d有錢佬，嚇到佢地狂沽港樓 樓價跌5成不是夢

百鬼夜行👻👻👻👻👻👻👻👻👻👻

連登仔個個都有樓揸手，好似我冇樓個D點撚算我想上車呀

負評
封鎖
完全封鎖
上一頁

又捉一件

( Show Blocked User - 習近平安 )

( Show Blocked User - 習近平安 )

( Show Blocked User - 習近平安 )

On撚9

( Show Blocked User - 小白富宅 )

( Show Blocked User - 小白富宅 )

( Show Blocked User - 小白富宅 )

負評
封鎖
完全封鎖
上一頁

各位做個精明香港人，切勿幫三毛推post洗版

注意！屈毛黨十秒後全體抵達戰場

我連首期都比唔起 吊你老母為左保護有錢人可以去到幾盡

樓價跌五成，但直接變廣東省香港市，咁你條契弟不如依家就返東莞住發展大灣區啦，仲等6月9把撚咩

住東莞返香港工好遠 你有樓都唔明冇樓既人幾撚慘

支那狗站起來！
支那一定贏

走啦屌你老母

波台友好波

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

負評個D係咪全部都有樓揸手?

沽港樓？

唔洗沽，買到都得